其實讀幼教係做啲乜

教幼稚園啲知識係人都識
除咗教學方法仲有啲咩學

利申 純粹好奇

Push

教小學啲嘢係人都識
除咗教學法有咩要讀？

咩哲學 心理學個d都要識dd
新d 就會教埋特殊教育d野

兒童心理學？

呢d我諗會係major讀

幼兒發展、心理發展、家庭背景、同家長溝通技巧方法、特殊教育、照顧嬰幼兒技巧 之類

唔係講笑 而家有啲小學英文唔係個個識

呢個真
又astronaut alligator又chimpanzee
陰公先至小一

唔該晒巴打